讀書會

香港有無類似大陸既樊登讀書會，好深入咁同你分析一本書既精粹內容。但我想聽廣東話多啲

Youtube 我搵到幾似既有趙老師、 蕭生...

有無師兄推薦一下

以前 港台 有李怡的「一分鐘閱讀」。不過唔知而家仲有冇

多謝推薦。